[Welcome Back Bailly]曼聯終極FF全政府仆街死暨吹水區 [789]

po ba

lm

因住燈到下場就自爆

明黑你呀 Mon Post狗屌你老母

除左牙龜果下其實有咩黑

人地話越位入波OverTurn都係黑哨呀

Bruno個球
我覺得都係Foul
但吹咗金章安插水

上場son 上半場斷手
忍痛入兩球

老豆唔見個仔=垃圾

有廢lin張gif

佢好啱daddy大巴防反戰術
破密集反而一般

唔好話亞洲人，溝埋黑鬼黎講佢真係痴撚線

Lm

#mufc are in advanced negotiations with Antero Henrique to become the club's technical director. However, Ralf Rangnick is favoured by senior figures at United #mulive [independent]

無Kane無Son
爭前四少個對手

Ralf Rangnick 啦

FF多左啦
獌點贏屈

有死木狗係度邊個都係冇分別如果木狗躝嘅話我覺得應該搵翻雲達沙翻黎先做到真正重建

原來son收埋咧

讓4啦 快

Roy Keane on being one of the best central midfielders in the Premier League

"I was a very average player, I was very lucky to play with really good players who carried me"

講真 頭十中場中未必有佢啦
但勝在壓到場 紀律性又好
更衣室大佬就係要依啲

點解人地個場又煙花又燈光又盛 奧脫福乜都無

又屈

Paul Pogba’s brother Mathias was on El Chringuito TV last night and said: "Everyone knows that Paul wants to leave Manchester United, he wants to play Champions League football and win titles. We all know that won’t happen at United. We will see what happens this summer."

走啦屌

Lan la

似是無人想接妹巴手

rojo 竟然夠膽撩伊巴

In an interview with Cielo Sports, Rojo said: “Zlatan has a strong character, Ezequiel Lavezzi had warned me.

"I knew he wanted us to give him all the balls, but during a game phase I saw him ask for it and I didn't give it to him. I passed it to Paul Pogba.

"Then he started yelling at me, raising his hand, and telling me a lot of things in Spanish and English.

"I said to him: 'what's going on with you big nose? Shut up...'

"I knew that if he caught me, he would kill me so the only thing for me to do was face him.

"When he entered the locker room, I directly told him to close his mouth and stop yelling.

"We started to insult each other and all our teammates were watching us.

"And in the middle, José Mourinho was trying to calm us down."

真係想走就走啦
唔好喺度拖拖拉拉
唔想走就叫身邊嗰啲人唔好講咁多廢話

唔怪得成日傷

笑佢細佬要人carry先有冠軍
去祖疤咪啱哂
問下自己今季 前幾季係咪踢足先
有一半對big 6都係傷左同停賽

唔準你咁講軌
軌狗用軌鏡睇點同
人地推人/越位唔當犯規的

熱刺絕殺一場
代價SON要收league

唔撚想再見到佢
快躝
迪馬之流

要人車

有呢啲阿哥都幾悲哀 淨係嘴賤

算啦 呀妹 好來好去 對大家都係好事

死肥佬咁撚串 英國勇武球迷點解唔打柒佢

話佢唔熟路 第一日去training已經係大碌帶

想走就自己出聲啦
又要叫身邊啲人講黎講去 迷普都覺得佢麻尻煩

導航呢定冇牌

有技術總監嘅話佢權力就冇咁大la 比佢繼續搵錢都冇所謂 最重要係轉會佢唔好話事

下年中場
bruno mata P仔
fred mctom matic

要多個中中先夠

樓主型男

幾時有翻即討po等陣又發生琴晚搶口topic事件
雖然最後燈唔到

咪一鳩樣

熱狗冇哂kane同兒子逼害摩佬

係囉 點解會無咗即討？

隊隊爭前四都有傷兵
車無kante, CHO, Abraham
我地無妹巴福頭

有貝雲積夠做

出番 麥湯 起碼唔洗看 馬迪
有邊奴 廢lin 可以專心IG

看得出halo 都岩用 打下遊 可以出佢 幫馬仔 開路
馬仔可以 專心cut In

今晚有冇巴打睇歐聯

連加特專心做YouTuber 算啦

佢跟埋條死肥佬走啦

個價真係好高
講真賤種要買都未輪到買中場中

屌喇
普根本放哂風
又驚走唔到 咪叫身邊d人放住風先
無心踢就走喇屌

起碼一億先放
隔離車隻世三一年約都賣到120M
有咩理由要蝕住放

之前唔係升左費倫做呢個位咩

賤種 個個位都夠人 差個超級巨星壓場

世三都唔巨星

起碼都1.5億鎊以上先放 一係用一線既人換 有約喺身點都唔賤賣啦

費特今季勁過簡迪

操唔起 買番C朗 好過

輕鬆到 笑住俾簡迪壓住

Pogba has 18 months left on the contract he signed when he joined from Juventus for a then world record fee of £89.3m in 2016 and United also hold an option to extend it until June 2022.
2年半慢慢坐 唔比練波 一係炒尻死肥佬 再道歉 本身賣個好價大家好黎好去咪好 係要出口術搲爛塊面走

最撚好笑啲買家 賤種同狙都出埋啲垃圾offer根本冇誠意傾 三四千萬再加個自己都唔用棄將換真係on9

Working holiday

馬迪季尾應該走ga la, 曼加陣要踢快佢根本跟唔列個節奏。

上個post 話點解他退化得咁勁， 其大把球員係咁， 好似朗尼都係突然廢到面對面都交失， 始終球員過咗三十歲體能同頻率突然下降唔出奇， 唔係費sir 以前做咩逐年續啲老將

呢招唔錯

相信條撚樣走左之後曼迷會好似對迪馬狗咁對佢

後悔買過一件佢既波衫

應該大獲好多
青訓二五仔，印象真係無

我覺得續一年ok

會唔會又比人話傳心師

真心唔覺佢二五
比起仆街迪馬同去鏝屌費Sir嘅迪維斯

如果下年仲係踢歐霸就得
踢歐聯馬迪輪換唔到啦

Pogba expects to leave #mufc this summer, but the club are determined to not sell him for a cut-price fee #mulive [espn]

Mino Raiola: "No [he doesn't have contact with Solskjær], but I will reach out to Ole because nothing serious is going on. I certainly did not intend to have any disrespect to the club or towards him." #mulive [sky]

Mino Raiola: "I have nothing against Ole and I don't think he has anything against me. I did only think that saying Paul is #mufc's was not the right reaction." #mulive [sky]

Mino Raiola: "I only wanted to respond to everyone who said that because you employ a player therefore you own them and can do whatever you want with them." #mulive [sky]

Mino Raiola: "In this moment, there are no talks [over Pogba's future]. He is only committed to #mufc and he respects his contract. Everybody is worried about Pogba leaving, but I am not worried." #mulive [sky]

Mino Raiola: "Would Pogba be open to renewing his #mufc contract? We are open for talks after he gets back [from injury]. For now, there is a contract and the only thing he is focused on is getting back to fitness." #muive [sky]

Mino Raiola on Pogba: "For this kind of player, there can't be a lot of interest because not a lot of clubs can afford him. There are no talks with any clubs at the moment." #mulive [sky]

Mino Raiola on what he meant when he said Solskjær has more to worry about than Pogba: "For the club, getting Champions League is more important. This again was taken out of context and has been made bigger than it should be." #mulive [sky]

Mino Raiola: "I thought my interview was very innocent when I said: 'maybe one day he [Pogba] will return [to Italy] because it is like a second home' but I didn't say he would come back next year or the year after. You never know if he will come back or not." #mulive [sky]

識驚喇肥西

而家普巴個情況同當年DDG其實好似
咁耐以嚟剩係講過一次想有新挑戰 其餘所有都係死肥佬搞出嚟嘅風
DDG就話不可取替 我覺得普巴價啱真係要放 雙贏
Sob用咗一年嚟整頓好後防 福馬定位同攻中位 又同時一年陣痛打起Fred同麥湯
嚟緊暑假可以專心搵普巴替代品(甚至其實唔需要 係要搵防中)

得普巴識長傳換邊

換邊一定要長傳？就算普巴嗰d都唔係史高斯嗰隻啦
而家Sob打法係短傳為主 真係要轉邊會返後比兩個中堅或者中場中

如果下季有歐聯踢希望佢留多季先走
傷左咁耐仲嗌走真係講唔通

正常都無咁快買到車啦
又要登記又盛
買新車隨時都要1個月

其實長傳轉邊應該可以教
利狗後場個個傳得

我地中堅咁多識”用波”
實得架喎

史長老個d真係好癲
平飛波 之後個波會到你隻慣用腳到

龜啲長波同短傳暫時質素最好

普巴正常發揮佢係曼聯中場最大效用球員， 入球同助攻都係最多， 唔覺得加陣曼可以有人取代。

真心搵個勁龍易過搵個有料到中場好撚多， 當年迪基亞都走9成啦係雲高爾玩嘢

唔好覺得曼贏咗車仔就冇哂問題， 曼今季條中場廢到仆街， 廢特0入球助攻只係識駁腳多跑動但始終輸身型， 其餘P 同連加特根本出黎多鳩餘， 係得返麥湯叫有啲鳩射， 仲賣走普巴你根本冇哂變招， 般奴傷咗都可以推普巴上去頂住， 成個歐洲冇幾多個咁撚全面既球員， 不過佢係閪姐

迪馬係仆街
泰維斯係on9
普狗係真25
當日返黎口口聲聲要話回家 要帶領復興 唔講以為冇出糧比佢
到今日隊波依然唔生性 就想跳船走人 搵個經理人同球會打對台
條肥佬咁多嗲 普狗想留就一早叫佢收聲啦

Ole Gunnar Solskjaer has defeated Pochettino, Tuchel, Lampard, Guardiola, Mourniho, Rogers
People say he doesn’t have any tactics
又然

宜家唔係唔想留佢 但係佢經理人 佢呀哥日日係咁話曼聯囚禁普巴 又話曼廢 唔會攞到冠軍 想去其他隊 大佬 你如果真係有心留 就叫佢經理人 佢呀哥唔好係咁放風想走 踩低曼聯

如果佢想走咪放囉 呢個世界無話無左邊個唔得 利無左古天奴 咪又係咁過

閪就死罪啦
球隊大定球員大呀
賣走佢唔識買人咩
曼聯傳統從來都係球隊第一 唔玩巨星政策
冇左一個一線頭 就用兩個一線中搭夠
再唔係將個一線中既（bruno) 培養到一線頭

當初猁對古天奴嘅依賴度肯定高過我哋而家對普巴
佢想留可以留 相反就真係走啦雙贏

換邊唔用長傳咪妹下妹下囉
又要屌隊波妹 有得簡踢得爽啲又話唔撚洗
長傳換邊唔一定係後半場 壓到上前場係咪又麥龜上黎傳
只係依家有般奴可能會好啲 但唔好講到普巴真係冇撚用啦 好撚核突

轉呔轉得咁撚快

唔識破大巴
對強隊唔係一味死守 肯拎個波攻上去
係SAF太屈機

靠球員佣金搵食既人憑乜撚周圍串柒柒

想問下如果一個球員續約
經理人有冇得分

雪佛龍應該有送唔洗買

呢條友又係玩財技？

條肥西點解可以咁撚煩 周圍惹火頭cls

Well-placed sources say Jack Grealish is Solskjær's number one target this summer. He could cost £80m+ if Aston Villa avoid relegation #mulive [the athletic]

降班啦維拉

隊隊降班隊都有好野買

8000萬鎊，屌你老母攞去火化好過

係都買麥包皮啦

如果普夏天真係走，都肯定買中場中，右翼各一架啦，呢兩個位有咩選擇

吓 我邊句講到佢無撚用
但普巴嘅作用絕對唔係轉邊囉
同埋幾有作用都好 唔想留低就走得

其實宜家同賣左普巴無咩分別
上次正選真心忘記

買防中好過 中中都叫有牙fred同麥湯

普巴其實最撚殺食係佢啲後上插入射波/助攻，有佢一年會多一個雙雙

我都同意要走，但都要價啱，價唔啱點講都無用

曼聯死都係要追英人，完全唔明點解

傳統嚟架喎

防中嘅話咪saul囉
但我其實唔覺得fred/麥湯係純中中，反而兩個都係比較似cdm多啲又cdm唔曬咁
你諗下喎，兩條有都無咩助攻入波嘅

有邊隊英國球隊既傳統唔係簽英人唔代表啲英人又廢又貴都要死追

要買防中就唔買saul啦

咁啱啲target都係英人姐
追sancho我唔覺有咩問題

80m 洗鬼買柏豪咩
而家隊西咸 屈仔大把好野執

但冇左佢連轉邊都難
留唔留呢啲相向姐 球迷有挽留 點都好過好行唔送咁
得罪講句下年般奴想走又唔留咩
有能力就盡留啦

真，打包多幾件都仲得

Any suggestion?

soumare, kalvin philips, partey, zakaria, neves呢啲應該點都好過馬迪啦

利伸淨係睇過球王片

Rice

下年般奴叫走既話 即刻燒波衫啦on9
定巴打m底 鐘意求人

Felipe Anderson
降班價30m執到就好

有巴打睇？

睇多對PSG

講開西咸發現今季曼最後一場主場就係椰子回家

Psg 年年件波衫都唔差，幾靚

Hehe後備都無

馬體1:0

Saul!!!!!!!!!!!!!

利比馬體㩒住踢

猁竟然輸角球

下體主場先得 作客一定龜

大家睇緊邊一場

尼馬真世三

Psg

傳曼聯名將
saul

睇下傳曼聯嘅三文魚佬同辛祖先

兩場都吸引

sancho咁獨食

靴里拉連後備都冇

晒左

半個下體fans

馬體個felix仲傷緊？

同樣兩個教練
感覺以前下體對多毛好睇啲

呢球俾簡迪攬左好耐都唔跌

sancho幾好

kante真係畀煙蛇廢晒武功
然後撚伯都操唔起佢
不如我曼簽黎一試

好勁

代馬迪

防中位比沙里讓比佐真奴
而家一齊踢又唔夾

迪馬條25狗比陳仔懲罰

靴今日後備都無

馬體

上場仲要踢右閘

大力推

夏lan好似暫時未有咩表現
好少波去到佢到

佢唔夠基耶爭啦

sancho真係幾錢都要買

前提係有歐聯

馬體兩個Thomas都幾好

仆街木狗死全家

幾鍾意防中thomas
文沙成材未

好好波

施蒙尼完全係摩狗國米戰術

haaland

辛祖勁撚到

一定要買到

摩佬級防守+南閘級既死球

鏝冇歐聯
猁冇錢
轟好多位要補

ATL咁踢落去會輸

反而daddy踢唔返呢啲防守

真係幾勁 廿歲都未夠 技術 走位 意識 應該同齡最勁

mane打交咩

下體啲波好神奇
成日就失就失咁但又唔輸
失完又無鳩端端執到人一球

體力問題
再來多幾下反擊但入唔到
個勢就去猁度

防守一貫穩陣
但今年下體會衰在唔入波
西甲踢咗好多場0-0出黎

猁嗰種高位防守仲進取過哥狗

我覺得佢搶鏡過尼馬包皮喎

唔係有vvd carry邊敢咁上

我見佢係左邊係活躍d 雖然我知道佢係右翼

今季睇左幾場西甲都幾差，沙皮狗跌哂，felix長傷，女人達唔穩定，前面班人唔識入波咁，後防又無以前咁穩。基本上就係好似睇曼聯咁，猜足大半場之後輸波所以就算主場入到波，下場都預左反cup

夏蘭明顯仲差啲默契 但條友係有啲料 高大得黎幾靈活 又唔慢 又有啲腳頭
尼馬就好似自己踢波咁

射個球網側好近磅，走位逼搶又積極，係三打二個球唔知做咩唔比佢

個球係can定夏世3細佬?
兩條友都渣渣地

多仔對psg 有無手機link呀 thanks!

b仔有腳法但係傳波麻麻

下體盃打強隊有加成
之前兩場超級盃都打得好好

沙拿空到

下體呢啲先叫泊大巴
施狗面前摩佬都係行埋一邊啦

文尼傷左？

好撚痴線

唔記得係咪佢，早兩年對拉科射罰球絕殺，全場都估唔到個黑鬼仲有罰球

施蒙尼始終同球員關係好好，加埋本身佢球員時代個踢法就係咁，比較易説服人

摩狗就一味發癲

牙冰屌打啦

換reyna cls
三箭頭00後

女人達

haaland又入

haland好有運 咁都有人包越位

夏蘭特唔係跟肥佬就好

呢球十足十lkk咁

多仔本身都開始失勢 咁又整返粒

佢個位比國米以前嗰大米應該入左好多

係咪搞到傷埋

馬體個超級後備黎了，呢個火車頭cls

得啖笑

Haaland好岩多仔打反擊

叫做風光過

但摩狗拎過兩次歐聯 歐霸
西意英葡聯賽
施蒙尼拎到既
摩狗全部都拎哂 差超級杯

下體歷代個個神鋒
家陣折墜到要女人達擔大旗

尼馬得啖笑

買錯人無計
Felix完全唔掂

近年摩狗基本上都失靈，個教法球員唔接受，同肥賓一樣，搞唔掂啲大牌啦

得狙狗嗰兩季咁大把

原來莫拉達賣返去馬體會
我到底訓左幾耐

屁馬 1-1

已經成年

包皮勁能到 一爆就有

肥佬好似係幫手啫

neymar

有潛質
但唔知幾時先熟

咁都燈到

猁勁撚到 準備好反杯晉級劇本

包皮勁

cls下欄突。。。

HAALAND又入痴媽根

快撚到

Haalans

haland cls

隻黑中堅搞笑

夏撚

賀蘭隻左腳你老母 想射穿網咁好撚勁

reyna加haaland
下半季多仔最大發現

三文魚佬真係cls

夏蘭特勁撚到

好似17歲

Haaland勁到咁，唔黎曼係好合理

果啲咩福頭可唔可以睇下夏蘭特先扮球王

一日肥佬經理人 無論幾勁都不了

不嬲買神童都同六合彩一樣
睇下我地藍天神

馬狗單換啦

有夏蘭真係有排唔洗煩中鋒位

見到個姓好熟口面
原來真係以前美國隊長reyna個仔

德甲更加對馬仔冇興趣啦 咁講機動力

基沙文舊錢allin晒落去
真係祝下體好運

psg守個2:1 翻主場搏好過啦
多仔作客

奧迪加 夏蘭 辛祖 3億買唔買得晒

J少陣 多毛啲人冇乜幾多個出到去踢到水準
就算交到貨都係要tune一段日子先
利雲係好少數可以即插即用完美融合

唔洗煩？
有release clause就每半年煩一次喎

Berge haland一個都無要ole托7。

利狗全場0中目標

施蒙尼每次守完一球就好撚high
大巴版高普

英超俾release clause㗎咩
好似未聽過簽英超人係買斷release

sancho 120m
Haaland 51m(2022 開始有release clause)

攞普換奧迪加仲好

所以話鍠根本對普巴興趣無咁大
華維迪 casemiro odegard 夠玩四，五年

meunier verratti停賽

用mola達打前鋒真係幫哂手力守一比零

hehe打右閘fit哂

頭先話用靴仔打右閘 實比人爆到七彩

咁唯有搏呢幾年打返起啦呢隊曼

但多兩翼好快

下場實有hehe了psg 點解好似無換過人

特警仲喺唔喺P$G

下場有份都應該頂verratti個位掛

so9走寶 同鄉都買唔到 雖然係肥佬問題

psg好似會用馬昆奴斯打防中

berge仲要俾sheffield買左
so9兩個同鄉都買唔到

話時話佢幫薩爾斯堡踢過歐聯 點解多仔仲注冊到佢既

3中場正選gueye marquinhos verratti

好似新例可以

後防用傻鳩甘賓比？

咁般奴歐霸出唔出到

所以少咁個咪應該揾靴頂

出到

下體 1-0 FT
睇死猁狗主場熱血反cup

猁狗主場好撚勁 molamola

0 on target

咁要預三月十一號 燈post洗版了

咁lin真係得返足總杯先有機會做後備

Saul Thomas 必搶

U23 la

BT sport ig
haland球入波要開聲聽

隨時半季1億2億俾人搶走

要黎做乜撚
普巴單野搞到而家咁撚樣
仲想要肥佬D人?
幾勁都唔撚要啦

lin 加p換sancho加haland?

呢個真

saul傳曼聯傳左幾多年
每個轉會窗都有佢新聞

我曼蝕到入晒肉

係
仲記得佢幫手擋住dalot飛機遠射

普巴走 買到佢就正

agent係relatives喎
肥佬好似幫下手deal咁

其實係咪因為肥佬搞事
我曼先簽唔到haland

so9同鄉haland berge一個都買唔到

無事嘅 伊巴都係跟肥佬

你自己GOOGLE下
肥佬訪問都講埋

智障仔

佢逢大賽都爆炸

Haland真係好撚勁，睇過佢踢幾場多仔，前面自己一個搞晒，又配合到隊友真係好堅...點解唔嚟我曼

dalot補時遠射明明太大力射高
唔係佢幫手都出唔到線

係，所以唔明點解psg會重用佢

呢篇野就今日出既
講左OLE同木狗飛去挪威見夏撚
當時夏撚表達左自己想去曼聯既意願
而當時肥佬係冇出席
之後結果點仲洗撚再講咩

不如問點解要黎

其實簽唔到haland係咪因為肥佬搞事

berge又簽唔到
so9連同鄉都爭唔贏

買些路迪個ajer就有機會買到

冇爭過何來爭贏定爭輸

明知防中唔夠人都唔買berge
俾sheffield簽左

夏天仲有個泰利文斯

佢係李城踢過 翻去都正路
但讓berge唔買真係唔明

今日夏天起碼要買rice

飯仔希望得啦

英人 高potential
坐地起價起碼40m

曼聯買就要70m了

椰子仲要怨緊曼聯

希望椰子幫手
繼續連輸落去降班

買飯仔 到時買多個f.anderson都可以

呢個就不了，開始多傷又成28歲

西咸都冇乜正野

不過賀拿應該岩椰子用

f anderson明明幾勁
但留係韋斯咸 有d浪費

唔算睇好多場西咸
有時Lanzini踢左
佢要去踢右邊
無左內切
然後就比sxxxgrass Antonio 換走左

椰子上場後都5後更加難表現

Real Madrid value Pogba at no more than £50m. There is an acceptance at #mufc and the player's camp that it would be in everyone's interests for him to be sold in the summer #mullive [mail]

比50m幫佩雷斯執骨啦

£50m放lin+p

50M可以買到lin+p+鐘，最多撘多件rojo俾你因爲蘇狗唔用

夏蘭free都唔要啦 死肥佬既人

看死都係去拜仁接班 完美新利雲 都係全能中鋒

之後利雲又返多仔

德仔都係鐘意玩換妻咖啦

Btw死肥佬係咪指經理人？

拉奧拿

so9木狗見埋haland都買唔到
應該就係因為佢

Norwich個bu唔識串

人地話唔再做你生意 d好球員比我曼糟蹋哂

buendia

蘇狗當年4000萬01蚊點黎

屌⋯⋯下欄咩事呀⋯⋯對psg都兩粒⋯⋯

唔係release clause黎

爆炸？

踢到殘哂啦 係咁傷

木狗唔想要個第二年生效release clause姐
驚死人兩年後就走 係勁既用兩年有乜所謂
真係上世界級既 你肥約續囉 續唔到又唔見得你出面買到

On9 幫人養仔

贏一粒就吹到打鑊金咁
一陣下回俾賤種猁追返
呢個page又唔知幫賤種猁畫幾多張漫畫打飛機

合約條款
有球會報價高過4000萬就要同蘇狗講

Buendia Aarons Cantwell

最撚好笑係後面堆英超領隊要抄功課

bin c

屈福特deulofeu
韋斯咸 Rice

咁俾你養到全部二線親生仔踢十年好未
有世界級潛力既永遠驚人走 成世靠刷青訓打飛機囉
班青訓有幾忠心呀睇過 chong同Gomez續左未呀

其實 有勁嘅黎 洗到就洗左先
我地打返起嘅時候 都唔驚買唔到人替代
反正佢又唔係勁到牙朗美斯

成日想平養到勁 點解貴少少買勁既再回本價賣 根本無損失
你個club復興到勁既自然平價吸到勁人黎
就係keep住廢先咁貴買人

買個勁既返黎，就自然要圍住佢做重心
兩年後比人搶走咗，咁又重建一次？

Doucore

呢個係球隊form既問題
給果你有一個好既433form
你可以賣走普巴 就已經搵到Bruno 返黎踢6/8號

Form嘅問題
Even 利狗賣走沙拿文尼 都會搵到替代品

屌唔撚想要Haland既原因咪好似普巴咁
濕鳩經理人 個個月都出嚟炒轉會新聞
睇到好撚厭好撚煩

呢個咪係曼聯失敗既原因
應該買球員fit你隊波 唔係買隊波fit你一個球員
然而曼聯一直都搵唔到自己隊波想踢咩

猁狗無咗費明奴，係咪真係咁易買到個人打中鋒

f9好為高普賣命 又多功能
猁都養左佢 三，四年先成材

拍蠔都80m

但你話驚比人搶走個下真心on9麻
個球員打起左全世界覺得佢勁就係人都想買啦，話之你係青訓定收購翻黎
好似下欄呢個case，佢真係打起你咪同佢傾新約再縛多幾年囉，打唔起你
都唔會養佢過世啦，有乜好驚
最緊要係球隊打到成續出黎管理層又比到人信心同有野心遠見就自然易keep到球員啦
p

'Everyone knows he wants to leave Manchester United': Paul Pogba's brother Mathias stirs rumours of midfielder's impending exit amid club's row with agent Mino Raiola

傾新約咪又係同肥佬傾 有分別咩
同肥佬球員做生意 一定比佢抽好多佣 屎忽痕就炒作新聞
唔係話佢唔夠班 但如果更衣室最好波嗰個 每個月都話要轉會 士氣一定唔高得去邊
而家隊波雖然未有起色 但睇得出班球員落力左好多
咪比多季sob執好隊波 清瘀血
下欄都係得19歲 大把世界
去德甲養兩年再過嚟都無壞 都唔明急乜

快啲躝啦，睇到人都煩！講真呢一季都已經習慣冇佢

諗多左
過兩年就會去拜狗做下一個利雲度夫斯基
劇本一早寫好左
多仔真係唔知點解咁鍾意將自己嘅當打球員賣畀死敵

有冇新聞講過release clause set 左幾多錢?

60m euro

真 依家佢復出都唔知踢咩位好 賣左佢收番1億好過

清普巴 DDG 山狗
成隊薪金合理晒， 仲好清埋shaw，不過好似改到打中堅 可以keep

佢老豆同死肥佬每人抽水10m

拉奧拿係advisor
同de Ligt 個case 一樣

我同死曼狗ching 上季都講緊，ole咁都做唔到野
On99

你睇下berge 個injury history 先啦好嘛
簽個挪威夏格黎把撚

雷拿個仔好似好撚勁

大家點解覺得pogba 身邊人講D野annoying, 都仲係咁睇

你話pogba 自己出聲就話je

經理人係球員自己選擇

而家係我曼reject 夏蘭喎
唔係揾肥佬做agent 一早簽到啦

咁事實死肥閪對client 係好

pogba 一線球星, 又好難叫佢炒個一線agent

咁大家睇小D花邊算lo

佢親兄弟同經理人出黎講
即係佢搵人放風啦

其實唔買夏蘭關So sir 咩事
今次擺明唔想再俾肥佬當水魚所以先企硬
最後傾唔埋冷先放棄

你睇下deal 唔到之後肥佬幾慶
見到肥佬慶, 其實有D 爽皮

Well-placed sources say Jack Grealish is Solskjær's number one target this summer. He could cost £80m+ if Aston Villa avoid relegation #mulive [the athletic]

一定係

夏蘭特勁到離哂罩

西咸快撚d降班 rice 菲臘比

咁都有得打飛機，就宜家呢個結果睇，曼買唔到夏蘭特邊個係輸家呀？
夏蘭特？
多仔？
曼聯？
拉奧拿？
自己心裏有數啦

On9
Lin+p換到neymar+包皮啦

淨係lin玩ig吸人氣賣波衫都值錢啦
仲話換sancho+haaland

多用sancho+halaand+100m換到lin
最多割愛送埋p比多仔

有rice嘅話個中場夠晒，假設pogba唔走

要割愛又點小得Jones

加埋rojo

咁你身邊啲人多嗲
你做球員要澄清就講句想留低打江山

你自己咬架咩？post其他野就咁落力
想走就好行夾唔送 反正呢季冇佢已經慣曬

雖然佢+bruno真係好值得期待，但咁既態度
當曬自己真球皇咁 食屎啦

如果多仔咁有誠意就lin+p+jones啦 唉前中後幫多仔補強曬

Son收咧

你都on9 夏蘭擺明係有買貴有買錯既球員
歐聯都已經證明左自己

BREAKING: Jose Mourinho says he does not expect Heung-Min Son to play again this season after suffering a broken arm.

又慣晒
咁係咪都慣左咁ge成績先

暫時睇
夏蘭特隨時勁過拉舒福特
唔使講馬仔

今季普巴有幾多場？佢咁既態度又多旁邊鶴係到嘰嘰格格
唔係慣咁既成績 係快啲賣走佢組返班有決心肯踢既球員
我承認普巴有能力 但佢咁既態度同揀波踢當自己大帝
仲唔快啲躝？

佢出聲就係唔尊重合約精神
尼馬去巴黎前都仲要拎埋忠誠獎金先走啦 妹點會自己出聲

夏蘭特-國內聯賽，歐聯都證明自己
多仔簽-到件潛力新星，自用又得，轉手賣返出去都賺返一筆
拉奧拿-根本唔愁夏蘭特冇大會想要
曼聯-唔簽夏蘭特激撚死肥佬，我地又贏

下年
Sancho 7
Grealish 11
BW轉12
Mctom轉16
Greenwood轉19

睇慣53,39 可唔可以keep 住

Grealish 7號啦 咁撚靚仔
我仲唔撚買爆佢

Rice 16

Sancho 11
Grealish 7
Rice 16
買到一世唔反木狗

唔洗隨時
夏蘭特勁過福幾皮

都唔明你地仲同弱智講道理

家下阿豬阿狗都80m
佢邊值80

On9

對住曼聯咪開80
隔離曼城話要嘅，30~40搞掂啦

50m+Valverde+Varane

haland點解要揀拉奧拿

講足咁耐普巴無叫過任何人唔好代表自己發聲, 仲覺得普係無辜

原來布魯日依家國內排緊榜首

作為球員揀佢無問題喎，識得自動波幫自己爭取最好offer

除非大球會集體杯佢，唔係只會坐大

佢咪借緊肥佬把口講囉

咪就係，真係當普巴未成年唔出得聲咁，唔想自己做醜人唧

世一龍 米奴列

下欄好撚勁

最緊要係burno黎到踢咗兩場已經睇到佢串聯中前場個能力
普巴其實無太多呢啲表現睇到

如果維拉同西咸一齊降班，Grealish同Rice應該平好多
仲有Norwich個Arrons都勁，不過我地已經好多右閘

14 都冇人著

希望

要幾犯賤先仲ff普狗唔想走

Nowtv $380睇歐國杯抵？

做開奴隸

真仲要後生過福兩年幾三年
我迷福都駁唔到

踢德甲都當睇唔到啦
屌你 歐聯對psg踢到咁

咁曼同多又差少少嘅
曼近年廢啫，但食老本都仲係一線班霸
多仔始終係selling club 主力有價就放，落release clause 冇咁大影響

係 而家佢條release clause好低 隨時比人買走
另外agent fee超貴
Sob都講明唔會屈服

LKK 對psg 都兩粒
佢分組賽已經屈機啦，唔使去到今日先知

咁Lkk都入兩球啦

人地入十球啦喎歐聯 lkk 呢

借佢地把口出聲姐，唔同球員自己出聲做醜人咩

馬能力上比2個都好 係心態問題姐

下欄第二球唔覺渣古射到
真係好撚勁

Lkk早幾個星期都好似有球禁區外射入

唔覺得馬嘅能力比佢哋好 除咗dribbling有機之外

可以做一季木神

deal

普巴傳波肯定世界級 除非你唔當長傳係串連啦

爭緊意甲

最慘佢成日妹呢 有時反而俾佢拖慢左
串連唔係淨係講傳波 決定都好緊要

要release clause呢下係煩，但係如果有料嘅又有乜所謂，踢兩年，曼有好成續咪即刻再續份肥約囉，如果佢想走嘅曼聯都冇蝕，再加上曼聯根本缺個正前

買左bruno逗住佢 唔敢再妹啦

隨時有下欄就冇般奴
到時大家又要睇1415
最前企個C7都死

本身有買開英超 歐聯應該會平唔少喎
印象中

歐國杯個零月, 一筆過380咋喎

前年世界杯都成千

不過今年戲碼好唔好睇

佢有時的確做多左 但另一邊廂就係好多時佢前面跟本無傳球選擇 嘗試自己一個take risk有時就出事

有Fuck off Jesse,正皮

琴晚PSG hehe 後備都無?

係

2線兵 fred今季都屌打

咁又應該唔會, 有夏蘭只會冇ighalo
肺炎佬成為最大贏家

馬會個湯馬士幾勁

最驚係其他人有樣學樣都要加番release clause就煩
同埋係面子問題, 俾人低價買斷自己主力好冇面
你睇猁反面都唔賣蘇咬俾阿記就知

佢全隊最好扭 佢唔扭開個缺口又無得搵人傳 俾我係佢都扭

大家點評價般奴

魔性

帶生唔到個波，老老豆豆中場都係仲差個人

可以帶生個波陣中應該得妹

差車仔高華錫咁既人 fred帶波比唔到人信心 bruno就係玩一腳波打one two

POGBA同BRUNO應該好夾
但要犧牲FRED 或 MCTOM其中一人

執isco啦 帶生個波好撚勁

要比較既話mctom其實都未成氣候
如果bruno有足夠防守力既話
一定係fred排先

傳波一定快過自己帶, 如果中場全部都控傳好 現位好 work rate高 就唔需要上腳帶波
與其靠一條友帶生個波, 不如幾個 first touch 彈生個波好過, 唔會拖慢速度之餘, 仲比較容易破到對手high press

但fred越踢越穩定

無人走位又屌佢妹法國隊一下長傳俾包皮啦
反還反咪反佢嘅能力反到咁肉酸啦

係 加埋佢同bruno有啲彈彈波睇下
Mctom傳波現位應該無fred咁好

主動權落咗喺肥佬手上就仆街

普巴經拉奧拿放晒風要走lu

留意番 burno同普巴都係同一隊 同緊同一班人踢
難道burno落場啲隊友就識走位 普巴落場就個個唔走位咩 咪又係同一班人
但呢兩場睇到burno係場個效果係好過普巴
唔係話普巴能力低定點 但就係好似同啲隊友產生唔到化學作用咁

Pogba is valued at £50m by Real Madrid because he will have just one year left on his United contract in July, although the Old Trafford club could extend that by 12 months. (Mail)

其實係我初報到 新鮮感所以睇落踢得幾好
初初LKK都好勁

唔覺Bruno做串連效果好過普巴
亦唔覺依2場我曼前後串連好好
更加唔認同Bruno同普巴係同一類球員

真
我最多係1線 普巴係頂級
不過2個一齊出 應該個中場運作好好多

Bailly真係幾好J 冇傷既話

事實上Bruno嘅作用唔係做串連
唔知點解要同普巴比較

Bruno點會唔係串連
串連條中場同前場
上場佢d one touch勁爽 普巴會拖多兩下先交
但的確長傳同身型係普巴屈機
而家普巴出返嚟 無理由要廢特踢後一格 又無人做到防中

sor...
但唔係為左串連，咁剩係用來遠射同處理死球

其實場波頭10mins唔係好彩的話已經比B仔爆死左

同埋係阿E埋門，俾阿巴謙可能先輸2、3球

bruno黎踢兩場已經吹到好過普巴
唔鍾意還唔鍾意, 冇必要吹到普巴咁廢啫下話

普巴復出會頂馬迪/麥湯個位 同Fred 踢雙中中, Bruno攻中

雖然普巴一個人帶唔到全隊波，但佢既能力一定係世界級

至少長傳轉邊，後上攻門，遠射應該係依家隊波頭三，甚至最好先啦

依家好似俾人踩到地底泥咁

勁過牙朗都冇用啦
都落唔到場

隊波都冇右翼，普復出咪4222, 唔駛犧牲一個中中位
福 馬/halo
普 般
fred 麥
bw/shaw 龜 冰/拜 AWB

放greenwood打右, 想睇bruno 夾greenwood

given that 肯俾150M 嘅買家唔存在
對拉奧拿/普巴/曼黎講
最佳選擇都係 好似DDG咁 高薪簽長約留隊
拉奧拿賺番筆簽字費
普巴人工袋袋平安
曼留到一個主力+吸金力強嘅球員
呢輪佢成日出黎9up, 有機會係想R份大約

閘位攻擊力廢到咁仲4222

咪撚再講死肥佬d球員啦，串過馬撚仲要成日跳舞博加人工

陣係F組法德葡大戰都好睇啦

B哥話佢咁耐無踢有啲緊張

佢宜家已經差唔多30萬鎊周薪 如果再續唔知使唔使50萬鎊周薪 續到去三十幾歲

現有人腳 會唔會打442菱形中場最好
Ddg
雲比沙加 B仔 麥龜 梳/B.w
麥湯
普巴 費特
般
馬/木 福/哈佬

咪係 垃圾曼仲敢send email 同人講16強有機會對咩對手
一陣比布魯日踢走就好笑

邊路太食隻閘
唔覺得曼聯兩隻閘應付到

咪係囉根本唔係唔傳，而係冇人走位，次次都見佢攤大隻手

合理
對中下遊就 4231
對強隊就 3412

現有陣容 資源有限打唔到兩翼
真馬前一兩年都係打上面個陣 當然馬些路 卡華查同我地2隻閘爭天共地啦
但係菱形中場 2個中場中都可以拉闊幫閘位補位/做配合
同埋sob打反擊 留2隻箭頭係前面唔洗回防 件事都高效

佢踢得返上季連勝果段時既狀態同表現，～35萬至40萬鎊既周薪佢係值

就算今季佢上陣時間少得可憐，但唔可以否認既係有佢係度進攻會即刻唔同左，多左進攻路數同套路。

我當賣左佢賣億五，用呢億五買唔買得返同級數既人？定係好似之前熱刺賣巴爾咁賣一個既錢換返幾個球員返黎？

佢拎完世界盃而家想拎歐聯證明自己
幾憎普巴都好 都唔覺得佢係純為錢踢波 佢係真心要贏嘅人 而而家嘅曼係比唔到佢 肥佬都講咗好多次
咁當然成績同佢吸金能力都成正比 肥佬絕對有私心想佢走去已成形嘅球會

再續一定係300-400依個Range
但全世界無幾多間球會肯比 佢又唔係世一世二世三

唔係單一理由嚟
佢無位傳大可以再猜後猜多幾吓猜鬆對面再交
無咗佢喺度隊波一直都係咁做緊 特別Fred上力之後係有好咗好多

一定買唔返 問題係無第二個佢
一換幾都唔係問題 但以木仔性格點傾得切咁多人

我幾期待而家夫添
福馬占般費特出晒黎 到時普巴無乜借口
長既target又有短既基友又有
搞唔惦就同sob一齊走

Bruno Fernandes covered most distance of any player on the pitch vs Chelsea, covered 11.52 kms.

尋日有位巴打quote咗出嚟
Sob戰術上打贏過哥狗摩佬撚伯 和到高普
到今時今日重有人話佢無戰術

不嬲唔係屌佢冇戰術，係屌佢得防反呢一招戰術，所以對親中下遊都做送分童子

我都係覺得BRUNO比較適合打中中
而家因為冇攻中先俾佢踢前一格, POGBA復出又肯踢既話擺番佢喺攻中
BRUNO同FRED體能夠cover哂成個中場

有 不過都唔知執行到幾多成
夫添個時就預佢打返連勝個排咁啦

講到好似前三任都冇做送分童子咁

我有話前三任冇做？

英超轉會窗關閉前其中一宗未能成事交易，就是效力般尼茅夫的前鋒祖舒亞京治重返母會曼聯失敗。般尼茅夫的消息就指，交易最終告吹，全因曼聯CEO活華特欺人太甚，只給15分鐘時間考慮。

消息指活華特告訴般尼茅夫CEO比歷克，只有15分鐘考慮是否以2,500萬鎊出售祖舒亞京治。據報，當時活華特表明：「般尼茅夫只有15分鐘決定是否出售祖舒亞京治，否則曼聯便會從中國簽下一名前鋒。」最後般尼茅夫因無法在短時間內找到取代祖舒亞京治的前鋒，決定拒絕交易，而曼聯則從中超上海申花借用前鋒恩格路。

般尼茅夫今次「爆料」，主要是為了平息祖舒亞京治的不滿。這位挪威國腳早在2008年只有16歲時便加盟曼聯，只是無法取得正選位置，最終在2013年改投布力般流浪，到2015年加盟般尼茅夫至今。祖舒亞京治早前接受訪問時說，對無法重返曼聯感到失望。他說：「我曾經相信交易可以完成，特別是我16歲時便加盟曼聯最後卻要離隊，怎知這麼多年後，自己的名字再次跟曼聯連在一起，我真以為16歲時的夢想再一次成真。」跟般尼茅夫合約至2021年的他，今季上陣18場，射入3球並交出2次助攻。

對強隊打針對性防反真係冇問題
問題係點破大巴, 睇到BRUNO有樣野好就係肯做無球跑動
多個人拉開對手防線點都易踢D

如果邊個教都係無Form
咁無form呢個問題實際係喺教練定球員身上?

啲球員係教練叫買嫁喎
教練買完人之後瀨球員問題？

呢d咪木狗囉，唔到deadline唔開工
軌都傾好夏季簽人啦，而家開始傾人唔得ge

我前題係冇人出150M買佢
咁佢一係就唔續約 等2年後free 走
一係就續長約
當年DDG 就選擇續長約, 咁都唔代表佢為錢踢嘅
我覺得普巴都一樣, 唔會risk 俾人雪呢個風險 最尾都會續

講真比錢買Josh King真係不了

可能蘇sir 有破大巴戰術, 不過球員發揮唔到呢
之前shaw 個interview 佢有承認踢唔出蘇sir 要求, 球員有責任
講真做得領隊點會冇戰術, 冇料冇戰術應該晨早俾球員反

季初冇bruno 個陣 普巴都係打中中
同埋D位唔係一定咁死嘅, bruno 普巴 Fred 麥湯 輪流推前/逗後都OK

忽然諗psg如果真係輸比多仔出局，又未必留得住包皮尼馬，出150m買普巴翻去都唔奇

bruno仲有死球同遠射, 破大巴一流

其實無咩問題，比錢買個今季入得3球既球員不如借個恩哈路翻黎衝下撞下

我覺得係木狗諗埋D縮數, 想用deadline黎壓價
早D簽到前鋒可能已經贏到狼同般尼

支持普巴+50M換包皮

要數垃圾轉會操作前面三個都有
但SoB買咗四個都冇咩大問題喎

非常支持

其實睇中之鋒黄啲乜？

同Sob同鄉又係青訓，唔洗講都明啦

咁我覺得最少陣地嗰陣都要俾大家睇到佢嘗試緊build up緊啲野啦
但係睇左大半年我都睇唔到有咩方向，兩邊翼同閘永遠零互動，占士永遠都係貼住條邊線來回跑，有機會攞到波就傳中

之鋒王

一年多啲啦 唔只大半年

戰術上呢？哈佬起碼叫衝得撞得

仲講普巴做咩
大家都當佢唔係到架啦
佢番黎又點
冇佢又咁未係咁踢

傾下其他野啦

其實普巴有落場踢嘅日子我又唔覺得佢特別hea，隊友垃圾d 人又唔屌，隊波唔係踢一個人囉

Sob暫時買呢四個都冇問題呀，係講緊佢對中下遊踢陣地嘅戰術問題，唔識破大巴都算，換人永遠慢到仆街

同意
佢唔係最大問題個個
其他人踢得仲差

講真，唯一睇到陣地戰術就係普巴戰術，攞到波個個第一時間傳俾普巴等佢發板

當然，佢都有狀態差嘅時候，但起碼態度上唔係差

包皮走到就肯定係去皇馬跟施丹，問題係psg比唔比佢走

兩邊翼同閘永遠零互動，占士永遠都係貼住條邊線來回跑

有機會係蘇sir 落order 叫佢地咁踢
亦都有機會係蘇sir 有俾指示, 但球員跟唔到, 所以變成咁踢
我地冇join training, 但我覺得後者機會比較大:
- shaw 同 awb 進攻能力不嬲都差, overlap 後上時機把握得唔好
- 福習慣cut in 射波
- 占士仲後生, 暫時質素亦唔高

第二球咁踏兩步就抽埋去
成個牙朗/朗隊咁

換到既即刻叫佢木神
單deal直頭可以叫 deal of decade

換人好保守，就算膠著緊都好遲換人

呢個實在ff太多
唔係木狗出唔出offer, 俾你係包皮都唔會揀黎曼啦

唔係個個人都可以好似Fred咁滿場飛
事實上佢上年數據唔太差

佢可以更好
但team member 都要配合

不過而家問題係佢個肥佬成日攪事

大家關係差左

雙輸

因為季初一段好表現，有好多人開始對佢有好高既期望

但我始終覺得以佢既資質係球隊重建時做過渡既主力係無問題，但球隊重建完開始有骨幹班底佢就只係一個合格既輪換球員。（不過隊波唔知重建幾耐就真既）

佢上年係成隊top scorer ，sob岩岩黎個時直情係勁

除咗巴塞嘅美欺，我睇唔到邊球員可以一個人帶起成隊波

咁後生
有得繼續進步嘅

最有可能既結果係包皮去皇馬，普巴去psg，大聖爺黎曼聯

賣妹，係得大聖爺ge
火魔法預備定

左山狗 右巴爾
攻中 p/ lin

皇馬出埋D閪offer, 肯定唔會俾全cash
一定係錢加一堆佢唔要/換血既球員

Bale 送都唔要

有冇人覺得打強隊用shaw做左中堅好快比人屈傳中遠柱輸波
好似普捷天奴破干地連勝咁

唔出佢 唔通出jones 同白lin 兩條撚樣

出沙比

佢都一米85, 唔係矮過白連鍾斯好多

btw 左路想出波? 問過awb未

呢條友唔傷先算啦，本身已經唔係成日出場都可以咁易傷

4222

LAN

新普巴？

睇左唔知幾耐袋

墮後現位 ，迎高空波，二傳，finishing
樣樣都台

木狗以為自己乜水

king跑得快，可翼可鋒

啲波底差到咁， 又配合唔到隊友，睇到佢同BW 根本一鳩樣， 普通短傳都可以交失， 連當年華一招5成功效都冇

講真加陣陣地既問題係前場交左比馬仔， 佢下下要同人地對面高佢一個頭既中堅對抗，本身佢下盤功夫又唔係特別好， 對車仔佢背後打車仔兩個中堅辛苦到仆街

之前佢醒咗係不停同福仔互位配合黎爭取空間， 出英冠仔同佢打雙箭條跑狗根本唔識呢樣嘢， 可能出哈路會仲好。

麥湯下場出返未
好想睇有拜利打中堅同時麥湯踢中場
相信中後場應該幾穩陣
希望兩個一直冇傷

我地都反cup psg輕鬆

deadline day係得15分鐘架啦 重想點

所以咪唔賣，無咩點

On9 雪到佢2022年好過

舊年Fred都俾人話波底差架，let's see

fred係波底差喎 而家都時不時見佢甩晒腳

50m 打包 山 鍾 連

係 依個真係要改
成日留到七十五分鐘先換
但明明戰術上係好體力Demanding
話就話成班後生仔啫

條友on9 ga, 唔使同佢認真

不過我同意3412嘅話 前面唔應該用占士
我會揀用綠木拍馬仔一左一右

真係唔撚明點解咁多曼會覺得廢特勁呀， 取代普巴，我都未撚見過佢中場突破或者好有威脅咁殺入禁區。

一係就話佢踢防中ma, 咁見過早兩季既馬迪未？ 爭好多級數喎，唔好曼中場傷哂冇人勁就吹奏佢， 結果同上季梳爾一鳩樣

想兩個一齊出

擺明普巴連拉奧拿同佢大佬幫佢壓價離開曼聯
普巴我屌你老母祝你斷腳

We got Eric Bailly
有冇手足同我一樣一直等佢可以回勇，唔想佢咁快俾人賣

50M夠買Longstaff

迪馬嚟頭幾場都勁到仆街啦，啲球員個心唔喺度就好難搞，又未必完全交唔到貨，而係你控制唔到佢邊場會交到貨。

拉奧拿都講到明普巴歐洲杯後就走，同sob隔空罵戰，你估普巴無俾過指示佢佢夠膽咁講？佢收人工收佣就係幫啲球員做黑面。

所以普巴都走左九成，當然如果曼聯夠惡夠有錢既話可以玩psg對尼馬果招既，企硬！吹咩？

岩岩做咗個統計
平均第幾分鐘換第一個
曼: 67.04 分鐘
車: 66.28 分鐘
鏝: 63.44 分鐘
熱 (肥普): 59.50 分鐘
熱 (摩佬): 66.77 分鐘

落後緊個陣, 平均第幾分鐘換第一個
曼: 59.11 分鐘
車: 59.50 分鐘
鏝: 60.83 分鐘
熱 (肥普): 54.80 分鐘
熱 (摩佬): 60.00 分鐘

和緊個陣, 平均第幾分鐘換第一個
曼: 71.50 分鐘
車: 67.40 分鐘
鏝: 62.80 分鐘
熱 (肥普): 54.50 分鐘
熱 (摩佬): 72.67 分鐘

明顯分別係打和緊個陣, 蘇sir 比其他人遲換人, 原因可能係冇人可換, 亦都可能係因為保守唔想輸

其實球會內部都一定知佢會走
好地地踢埋半季唔得
係要不斷搵肥佬出聲壓價

咪雪囉，戇撚鳩，又唔係未試過

人地hazard盡全力踢完走咪好黎好去
你普巴死全家啦

Now or never ！ 不過係柒版
我曼簽人永遠去到最後一刻
早啲簽比多啲時間對波夾下都唔得

呢單應該鍠問題大啲 特別係ddg撚左佢地一獲
之前傾女人達一樣傾極都傾唔到

好懷念以前睇簡拿華路、艾耶拉果啲矮中堅踢波既日子，米八都無，不過彈弓人啲頭鎚都唔會輸俾啲高佬

Fifa 占士數值上咗77

個個都想佢回勇架啦
但一見佢落鏟就驚

唔好話回勇，想佢連續踢5場波都好似中左六合彩咁

要中場突破勁殺入禁區先叫波底好？
你有冇見過史高斯帶住個波中場殺入禁區？

驚佢傷多d

咪就係驚佢落鏟之後自己傷

明明啱啱黎個個話又黑又硬，點知又黑又軟

佢一復出踢U23就玩倒掛

想走還想走，你講到佢落場無心踢，之前12月定1月出返黎嗰1,2場咪一落場最好係佢

仲有國米哥度巴呢件又係好有球味

如果咁計我地連美斯世界級，對李城

歐國盃爭正選呀，佢都唔夠膽hea踢啦

法國有邊個爭到佢個位

下欄第二球網都穿咁濟
條友bug黎

初初頭兩年既宗師間唔中都會有後場帶個波上前場，有時仲殺到入禁區

葡萄

Scott McTominay has returned to full training #MUFC

高大，快，射術好，把握力高，後生
係樣衰

睇tvb就躝啦

T仔都復操了

Hello 在忍眼淚嗎
Hello 無氣力談話

因為要加release clause唔買

Feel到下場入兩粒

屌緊普巴夾埋肥佬玩野叫佢快啲躝, 但係有解約金都要買夏蘭特

會唔會好矛盾

暑假賣埋普巴同肥佬直接割席

呢個真, 除非好似蝗疤拜蛆咁球員爭住去, 如果唔係唔好再同肥佬做生意

根本無講價能力俾人禁住劏

係 同埋見到肥佬ig篇野
哇真係屌你老味
當我哋傻閪咁
成績係差咗 但一定唔可以任呢啲撚樣撚
只會一世抬唔起頭

以前費Sir係咪都好唔鐘意肥佬

費sir好似就係憎到肥佬入骨所以普巴當年先會free走

福頭 普巴幾時復操

掉轉，費sir 係因為拉奧拿搞到普巴free 走 先憎到佢入骨

木狗企硬唔買夏蘭特絕對無錯, 開左先例之後個個續約都話要加解約金, 就算成績差都唔使淪落到變selling club掛

佢俾水晶宮個前主席屌到傻閪咁 好爽皮

屌柒呢d撚樣就啱

係！
夏蘭特的確好撚勁
但真係係咁嘅情況下無買 絕對支持

曼聯有呢啲自信撚好正，唔係外表扮唔care 實際場上表現會跌個隻（例如lin, 福都有少少），而係呢場踢得唔好下場表現都唔會受影響，例如fred，龜，我估bruno 都可能係。拜利仲痴線，shaw 重傷都用成季時間表現先好番啲，佢一出得番又倒掛又禁區假身又tackle

如果有億五緊係賣 係曼迷都知木狗個孤寒鬼係唔會放得多過兩億出嚟買人架啦 唯一賣普巴先可以攞到多啲轉會費 億五可能買唔返同級嘅人 但係依加嘅曼聯最需要唔係頂級但場場因為情緒而冇表演嘅人 加上佢又冇心踢 幾勁都冇用 而曼聯依加係重建階段 用返同樣價錢買另一個人根本冇幫助 係要將億五分開買唔同人令球隊有返質素同深度

普巴咩情緒你都知，到底由幾時開始普巴場上表現同情緒掛左勾？

億5賣普巴，然後一億買件次一級嘅中場返黎，再5000萬搭件水貨/回塘老野，去到完季踢啲垃圾出黎又話球員級數唔夠先搞成咁

睇到落場都盡哂力, 無人傳都自己遠射搏一搏, 係佢個經理人麻撚煩姐

普巴睇心情踢波就嚟變都市傳說

普巴呢啲級數球員, 佢唔想走就點都要留, 想走就無計賣返個好價錢算

其實好簡單

一邊屌自己隊球員唔夠級數，一邊就屌自己隊入面最高級數嗰幾個冇心踢，（DDG，普巴）要賣，然後就羨慕隔離有kdb，b華，我地就得麥湯，Fred

普巴要後上插入禁區頂波要有遠射入波 但係要回防到自己禁區
要帶生個波但係唔可以妹 一拎波要即傳
做唔到即係hea踢

迷普都覺得佢想走係閪，搵阿哥肥佬出聲
但反佢反到話佢睇心情踢波同表現麻麻，
真係講唔過去，睇數據都睇到佢呢幾季，交足功課啦
佢想走有球會出啱價就走啦

仲買佢啲球員 傻的嗎

仲要頭髮要留到Chong先俾剪，養傷要喺屋企坐監，每日喺IG story po我愛曼聯，斷腳要斷到落唔到床先得，否則打埋石膏都係扮傷

受傷要24/7訓喺病床 不過有曼聯波要入場睇

見到你兩個吹奏普巴, 好鬼驚變引hater

次級點解要用一億

知你賣完普巴大把錢當你水魚囉

佢第一日睇轉會窗點運作咁

咁唔夠級數係事實 所以咪要買人 個心都唔係我哋隊到嘅繼續踢咪哂時間 賣走佢我地賺返筆 佢又開心 跟本雙贏

寧願strong hold

木狗條𨶙樣賣咗人都冇能力簽個新人

你睇上一個夏天就知咩事

屌 人地知你有成億轉會費又𠝹你成億咩 咁重有交易

嗰陣賣完尼馬買丹比利咪就係咁

一講起丹比利我又諗起呢度某會員, 條友好似失蹤左

講真賺到啲錢你袋咩，雙贏唔講以為曼聯財困

個心唔喺我地隊到但係上季隊內張成績表最靚就係佢

賣曬隊內最高級數嗰幾件，得返成堆二線，歐聯又冇得踢，爭冠又冇你份，再加上你領隊又唔係名帥咪睇下有冇big name肯黎囉
簽唔到big name一陣又幾千萬簽埋曬一堆所謂潛力新星水貨，一係就高人工簽回塘老野，之後又繼續前幾年無限輪迴

祖賣完普巴轉頭成億入希古恩

屌你班仆街 年年曼聯算咁 有舊錢買人
無計 班球員唔生性 迪馬利亞 山齊士 馬9 盧卡古
高價幾乎都垃圾
財政話差 起碼未俾人搞到禁賽先
睇吓轟 PSG 鏝城

雪到2022
普狗都29 唔係得返好多年踢

麥龜(2019), fred(2018), lkk(2017), 普巴(2016), 馬仔(2015)
近呢5年每年最高價都唔係咁差姐, 點會高價幾乎垃圾

季尾一係續一係賣架喇, hehe一蚊都收唔返個教訓太慘烈
拖肥賣gueye都收得返30m

有無人記得盧卡古第幾場開始變地底泥

見到呢個盤路 曼聯兇多吉少

世盃後

呢幾年反普言論：

普巴剪頭髮=唔專心踢波

IG PO 法國隊=唔愛曼聯

踢得好=心情好，踢得西=心情西

長傷（打埋石膏）=扮傷

養傷去其地方=冇職業精神

表現對唔住身價（普巴一億，牙fred 5000萬，但係牙fred連普巴一半表現都冇，但係吹奏牙fred好勁，表現對辦，普巴10g10a=垃圾冇心踢）

賤種球迷西就出曬名，不過曼迷根本一路都係咁上下，馬仔老婆生女比賽前飛返法國又話有離心想走，DDG續約未傾掂數又話想走，Shaw天生個身型係咁又話人地肥仔唔修身，LKK有消化病又屌點解唔減磅，之後人地去到國米有好表現又話意甲水平低（但係人地同祖記爭緊冠，自己聯賽前四都冇）

永遠唔諗下自己呢幾年成績點柒，球員場上表現點永遠唔理，能力唔理，最緊要係要夠真曼，魔性澎湃

一句收你皮啦迷Lin垃圾
猁兩年前賣完古天奴 而家點？

盧卡古肥係好似因為曼聯啲隊醫廢
上次新聞講咗 依家佢係國米身形咁fit
佢無改變飲食 只係因為曼聯之前忽略咗一樣野

有冇巴打知
依家卡靈頓係咪唔俾球迷去影相簽名喇？

我驚就算俾 見你係華人都唔睬你 呢排肺炎

古天奴係當時利記重心？
咪撚出黎柒啦，一句收我皮

咁你有冇見史高斯下下傳都要控一下修正， 有冇見到廢特可以腳面第一時間片個波轉向， 今季曼聯中場被人詬病就係傳送轉向太慢， 當然廢特今季最大既進步係佢發揮到佢強大跑動能力，真係踢到類似簡迪咁，但係要佢做控傳， 創造機會， 可以咁講普巴一定係最好。

另外普巴有後上入波能力， 真正既史高斯係普巴， 廢特應該係適合係普巴隔離做配角不停跑動現位去制造空間比佢。

當然睇咗兩場般奴， 我覺得佢可以能力取代普巴既傳送角色， 但身體對抗性仲未適應到英超

當時唔撚係重心？都唔知幾多場靠佢遠射先贏到
唔係重心賣到100M+？重貴過真世三基沙文呀大佬
你估巴塞好似你咁笨柒？

雖然當年我係有份同啲猁朋講
賣咗古未必係壞事 本身都唔係一人球隊
但當時嚟講 古天奴唔係唯一 但一定係重心囉

身體對抗性嚟講
施華b華kdb咪又係咁踢
早幾年奧燒咪一樣
起碼佢無傷病史同埋打開八號位唔會差成點

你柒少陣啦，利記個踢法根本就唔需要古天奴呢類攻中，點做重心？
人地要玩高壓逼搶要3件work rate高嘅中場，費明奴假9回後做波，兩翼快馬前插，成個戰術古天奴呢個攻中角色根本就多鳩餘，點做重心？
相反你曼聯玩防反，前面3件跑狗，而普巴現今球壇長傳曼Top嗰幾個反而要賣？你都幾好笑
事實巴塞就係咁撚笨柒做撚左水魚買古天奴喎，唔通你覺得100m+買古天奴唔撚係笨柒仲要好撚抵？

有爵連就有狗咬狗

真係好撚煩 成日自己友嘈
嘈完 咪又係唔到我地話事
等聽晚場歐霸輸撚咗 先慢慢發洩好過

最咁精明買古狗返去嘅巴塞，做乜轉個撚頭借去拜狗呀

其實咪同而家普巴差唔多
有一定好過無 亦唔係咁易搵替代(你唔好同我講韋拿老母神軒邊爐基達有古天奴級數)
人哋咪一樣搞得掂
「因為簽唔返同級數」依個原因係最撚差 大大個猁比你睇無嘢搞唔掂
你話賣唔到啱價所以strong hold一拍兩散 反而我又buy
只係我相信肥佬有佢嘅方法sell走普巴

召喚大陸仔

馬仔第1季黎真係好驚艷 得19歲
個陣好多人都吹到佢係未來金球人選
真係對佢好有期望
但依5年黎都好似無咩進步過咁
擔唔起大旗

係呀係呀 唔啱打法然後高普又會講咁多次非賣品 又會救咁多次世
垃圾Lin表現差都識縮返埋老母個閪度
係你條撚樣出嚟講埋d歪理

兩條傻仔以為自己識波帝 摩區最興

算喇 唔好同佢嘈

如果仲係v92教應該會好啲, 佢唔啱摩佬心水嘥左兩年

你咁講完 又會帶起曼區月經
e.g.雲高爾點樣殘害同破壞曼聯 vs 用後生仔

講到古咁撚重心，又救世又非賣品咁，點解賣完之後即刻歐聯冠呀
真係好撚重心喎

你錯啦，個陣嘅猁同而家嘅猁都唔同
個陣高普d踢法未成熟，兩閘助攻完全唔係而家個皮，當時真係經常靠古天奴一個救全家
唔可以因為而家隊猁用三工兵中場，而 justify 個陣嘅古唔岩個陣嘅猁

佢仲要懶醒咁

雖然平時唔鍾意連加特， 但成班都唔好咁樣鳩屈人啦

17 18 球季利物浦買撚咗沙拿啦， 佢嗰季入撚咗32球fit過C 朗仲點撚樣古天奴重心呀

之前仲有人話利好依賴古， 屌那星佢賣撚咗古天奴買雲迪克入撚埋歐聯決賽啦， 點撚樣收爵lin 皮呀

嗰時利記所謂埃及文明陣式已經成咗形， 根本有冇古天奴都係咁踢

咁咬返原來個topic先

簡東拿退休之後都即刻三冠王，睇黎大帝都係俾人吹大咗

其實都試過賣咬人蘇再入一堆水貨，所以都好睇舊錢點用

佢講得出巴100M+買古返黎唔笨柒呢下好野

不過熊餅作為人夫 真係成熟穩重得多
唔會咁易動氣 亂咬

猁狗前場已好夾好哂, 有無古天奴甚至係前面是但一個都唔會差太遠
佢地勁係因為買撚左vvd同埋alisson

我覺得心態問題影響大啲
前晚見佢有球慢慢行入禁區真係睇到嬲

係，但係當你隊波本身已經好倚瀨一個球員嘅時候，姐係好似利狗踢蘇狗一個咁，你賣走成隊波咪會散

已經睇到化哂, 咬嚟咬去咪又係咁

橫掂最後都係堅持自己立場, 撐嘅繼續撐, 反嘅繼續反

你講緊係16 17 球季， 未買沙拿之前未要靠古一招鳩射， 買咗沙拿之後條友大爆發前面三個超勁逼搶陣式成形， 古天奴重要性開始降低， 之後就進化到加陣呢個陣式， 唔係咩因為加陣踢法justify, 而係根本高普係一路按自己買既人去優化個陣， 將啲資源投放去適當既位

嗰季下半季仲要因為冇咗古天奴沙拿多咗球權仲勁啦

馬仔唔會好似占士咁爆上爆落, 衰啲就叫鳩跑

當佢機會主義者就fit哂, 捕足成場一個機會就收對面皮

猁17年暑假先reject 咗疤offer
佢臨走個半季仲出咗20場，12月踢8場7場正選 7G 5A，其中3場仲要係隊長
咁都叫唔係重心

佢地個年入歐聯決賽完全係籤運好
曼賣咗C朗個年都入決賽，唔通C朗唔係曼重心咩

呢個真 條友個陣未睇波 唔好怪他

係
我平時有2個曼聯 whatsapp group
以前我成日係入面屌
之後都算 收薑算
同埋點講都叫自己人
免傷和氣

平衡時空？
退休之後嗰季即刻雞胸，點樣三冠王？

咪玩啦16/17喎師兄
係冇玩兩閘，但係高壓逼搶同三叉戟咪嗰季開始玩囉

咁猁都係隔咗年先拎歐冠啦 又有幾即刻

有時互屌都唔錯架, 起碼推下post, 偶爾都有啲精彩對白

點擊此處與曼迷展開激情對話

開始玩但未成熟囉，冇衝突喎
個陣猁破唔到大巴，冇得靠兩閘鳩斬，都係靠古一招咋
我想講雖然佢重要性下降，但絕對唔係可有可無多鳩餘
佢臨走個陣係必然正選同副隊長黎

咁利物浦賣走咗古天奴戰積有冇下滑？ 我只會承認嗰時係成隊利都好撚勁， 唔止古天奴其他人數據都跨張，同埋重心一定已經係轉移咗落前場三條友

仲有曼聯賣阿朗個年係四大皆空， 係隔咗一季先入到歐聯決賽。其實你到底係唔係曼迷黎

17/18球季賣古，18/19球季聯賽第二，贏歐聯，19/20贏葵超，然後同我講古係重心？
簡東拿97年退休，之後嗰個97/98球季即刻雞胸，98/99聯賽又輸俾阿狗，咁都唔係重心？

成績有冇下滑同佢係咪重心根本冇關係
成績冇下滑因為領隊勁唔得？因為補番人唔得？
仲有C朗走個季曼有聯賽杯，你問下自己係咪曼迷先啦on9

猁之後幾勁，同古之前係咪重心有咩關係
雲佬06年走，曼08年雙冠
大帝97年走，曼99年三冠
大把重心走咗但球隊不退則進例子

普巴今季係重心

想知條撚樣出左幾多埸

當其時古天奴係好撚fit 既， 下下射世界波， 講真唔係比高普扑撚中沙拿大爆發，利物浦真係未必會賣佢， 嗰時真係傳咗好耐，但17 球季開始咗已經見到利物浦前場唔洗依賴佢個人能力， 而係已經有成隊form 走出黎

其實類似情況好似當年曼賣雲佬， 05 06 球季季尾成隊波既form 都踢到出黎， 賣走咗佢都唔會好大傷害， 但加陣既曼聯唔撚係呀ma

問題係古走對利根本完全冇影響
利係古走左之後隊波都keep住向上。簡東拿退休之後隔兩個球季先三冠，兩個球季已經講緊4個轉會窗啦

但今季普巴有做過啲咩？

利申先
對賣普持觀望態度
始終如果佢係想走，又賣到好價，就無謂強留

喂大佬，曼係98/99三冠王ga
隔多咗半年咋

recap番爵連ge論點先
爵連話曼唔應該賣普巴，因為普巴勁，係重心 (？)
卡膠話猁賣咗重心古天奴之後反而仲勁
爵連就話古唔係當時猁嘅重心 (？)
唔通今季一球都未入過嘅普巴，會重心得過當年一個月7G 5A 差唔多全勤嘅古？
我有冇get錯？

最區就係咁

你睇唔到分別？

簡東拿97退，97/98球季就食雞胸
古17/18走，利嗰季都歐聯亞軍，18/19就歐聯冠軍
真心睇唔到古重心喺咩位

點解會有人咁得閒同爵連泥漿摔角

應該係訓唔着搵啲世藝

講緊個重要性，普巴對曼聯同古天奴對利個重要性我覺得冇必得討論啦
古踢13場7g6a係勁，但係有個比佢更重要嘅沙拿全季32g10a，證明利重心根本已經唔喺古到
再講普巴上季踢足全季先13g9a，數據明顯差過古，但係論對球隊嘅重要性，普巴喺曼聯一定心古喺利更重要

福仔收咧了

仆你個街sob為左隻盃仔要人帶傷上陣，搞到一鑊粥咁

其實家下普巴返出黎 都唔知中場收邊個好
般奴 歌王 麥湯 對我黎講都算鐵膽了
普巴 死心了

我都廢撚事覆佢 封埋

積返嚟嘅無計啦
你比佢頂多兩場 一月嗰個密度都係會收皮

出哂4件咪得囉

得啦，100M+買古狗唔撚笨柒嘛
最笨柒咪你囉

條友應該想做第二個歌神

佢個背傷舊患遲早都係奶野，早啲養傷，季尾都仲有機會搏殺

慘，明明討論緊普巴都要屌lin廢，人身攻擊人迷lin，真係好撚低質

賣普巴唔係問題，問題係搵唔返一個同級中場同埋買人會俾人搶錢，你睇巴塞賣左neymar之後買人d價水到

同埋古當時肯定係重心球員，但係利狗賣左佢之後好快搵到第二種打法同其他球員黎渡過，我睇唔到木狗加蘇b有咁既能力

其實今次爵連講嘢錯唔哂

其實我又覺得呢個問題好撚好笑， 即係講到古天奴雲佬係重心， 但賣走咗佢地隊波又冇入返同類型既球員(舒靈咸應該唔係啦)， 跟住話個領隊有戰術。。。咁即係未表示個領隊知呢個球員唔係重心可以有方法解決同時亦都可以用佢既資源去幫助球隊？

當然啦作為球迷當剎那我地會見到喂佢成日入波你仲賣走佢， 重心黎呀， 問題係隊波係由個體系陣式去運作定純依靠個人能力呢？如果一隊波戰術一味靠個人能力仲走去賣球星係咪有啲on 9 呢？跟住仲要冇成績冇進步， 點解唔係換教練先呢

點都冇你咁識波，幾年前話十大中場冇普巴份，hehe>普巴

係，你地大陸仔都包容到竟然包容唔到迷lin?

我都係嗰句
今年全歐洲最猛嗰隊猁
兩年前賣完古天奴入咗邊個同級中場呀？
咁有成功例子 重要係英超嘅你唔睇 走去睇疤？

又loop返轉頭，一早咪講撚左高普個戰術唔需要古天奴，但係sob套防反需要普巴囉，唔夠人講駁唔到人就話人地講歪理

其實今次你講得啱
普巴重要性的確不容置疑

你而家望埋去緊係唔覺
FSG買VVD同巴西龍之前咪又係比人屌到仆街
又嚟Sob無戰術論 除咗高普佢有邊個未贏過？
打中下遊唔穩定而家咪比時間佢改囉 起碼而家叫做到一半嘢
高普都用咗三年幾先有第一隻杯呀大佬

同埋古當時肯定係重心球員，但係利狗賣左佢之後好快搵到第二種打法同其他球員黎做重心，我睇唔到木狗加蘇b有咁既能力

搵唔到同級咁要轉打法或者搵其他人做重心

我對賣普巴無意見，但係點解要賣普巴呢?

冇翼啦師兄

爵連唔迷lin講嘢算正常，呢度再鳩嘅都仲有

佢唔想走緊係唔賣
但佢身邊嘅人日日都吹風直線話曼聯鎖住佢
而吹咗咁耐風普巴都無同肥佬/佢d兄弟決裂
你覺得佢真心想留低？

喂睇清楚先衝出黎柒啦
邊有人講普巴唔重要，而家講緊古天奴對猁嘅重要性

又黎覺得唔覺得
喂傳心師黎咖喎，馬仔無心踢唔落力同埋普巴有離心真係點講都立於不敗之地，一句我覺得/佢地身邊d人講過乜乜乜就等於佢係點點點

有同無分別都唔大架喇，齊齊佔中啦

Solskjær: "He [Rashford] had a scan and it was maybe more severe than what we hoped and expected. He felt fine a few days before that — when it heals he will be stronger for it so it’s important we don’t rush it." #mulive
福

都係嗰句 你話佢無心踢都情願一拍兩散唔賣無問題
但「因為買唔返同水準」就唔賣 我起碼搵到個確實嘅counter example比你證明唔一定有問題

係囉，其實都係嘈呢一點， 人地搵到沙拿又練到個咩反擊戰術， 我地踢咗大半季冇普巴既比賽， 又練到啲咩出黎， 有冇搵到咩球員做重心？ 廢特？

即係加陣唔係唔賣， 你下半季用般奴踢得返戰術體系出黎未賣

原來今晚有場英超

第一 佢上年暑假親口講 唔係覺得
第二 一個人由得身邊嘅人屌鳩自己間球會都唔出聲 有少少邏輯思考都會信佢想走多過留啦

利申返 我覺得佢踢親都交足功課無揸流 但唔代表佢唔想走 只係職業道德上佢做得好

鄰居對耶子

咁重點解要賣?

全世界得一個識防反呀
依家sob嗰套要快上快落 普狗妹妹下又點啱呀
上季連勝期係好重要
但依家大半季冇撚左影 成隊波都行緊另一套
邊個知佢復出就一定啱踢
費特既成場飛 mctom既唔錫身 佢都做唔到啦
痢既例子就係高價賣左個當時陣中個人能力最top既球員
然後用筆錢買最啱領隊既球員 結果就成功左
又邊個知sob咁做會失敗？
既然冇人知 就咪撚日日嘈賣左普就收皮 賣左普就冇巨星 賣左就會點點點衰啦

問題係個example錯呢，利揸住沙拿，文尼，費明奴，戰術上又唔用攻中，賣古有乜問題
我地揸住牙fred，Mctom，般奴，然後同人講賣走普巴我地一樣可以好似利記咁成功

我屌你老母，真係人唔笑狗都吠

吓
1. 唔會同你續約 兩年後一蚊都無 佢都唔係第一次
2. 「可能會」搵方法唔比自己上場 例如而家咁
大把問題啦大佬

依家打法要快上快落 我就真係睇唔到有普狗係度妹波時可以點快法

岩呀，有burno你要踢4231普巴要跟LDM咁樣又會唔會係一個問題，踢433又會唔會浪費左burno呢，定係我地踢到曼城隻雙核呢?
賣重來都唔係問題，問題係點解要賣?

原來係咁，傳心師真係好難駁，你岩啦我錯，講黎無意思

ching法國隊你點睇

當時既埃及文明
一個羅馬 一個修頓 一個德甲唔知乜
未又係二線隊

佢係曼妹左幾年你又點睇

佢話賣普巴唔一定收皮，你就屈人話賣普巴會好似猁咁成功 做乜鳩
如果賣普巴之後買saul 同 sancho 你覺得係咪一定會收皮？

佢好似唔係話一定要賣，只係講緊 就算要賣 對曼都未必係壞事

啲人覺得佢閪囉， 成日閪口閪面， 跟住個經理人又日日出黎鳩up, 踢波就間中狀態波咁啦

不過最主要傳媒姐， 頭一季已經日日傳鳩佢未又已經踢咗4季。

最主要信唔過木狗姐， 賣撚咗點知佢會買咩人返黎

咪講到Sob套乜野快上快落防反好撚勁啦
事實法國隊用普巴做發動點踢防反踢到贏世盃，你嗰套所謂Sob防反淨係對強隊有效都算，踢到前四都入唔到都好拎出黎吹奏

使唔使我搵埋上年暑假親口話要new challenge條片你睇？

其實蘇sir 套防反冇普巴都照贏鏝熱
而家最需要普巴 係佢破大巴能力

所以我都廢鳩事答佢問普巴係曼聯妹左幾季點睇，屌那星，法國用普巴用到拎世杯，你同我講話佢妹波要賣，最撚on9係法國個防反仲快上快落過你個蘇b反擊，真係

fred : pogba = positive influence
mata : pogba = positive influence

球迷: 佢份人好閪 更衣室毒瘤黎

幾時屈佢，你睇返佢上面up乜先啦
我地又唔係利記，點解個思維係要賣普巴去買佢地？
再正面回答返你問題，當你賣普入saul 同 sancho，咁你正路排陣就係咁：
福 馬 辛
McTom/fred Burn Saul

假設防線唔變，講真你覺得呢隊野再加埋Sob對中下遊嘅踢法，可以夠你爭冠？

頭半季已經勁啦喎佢三個

咁唔代表sob套防反唔需要普巴
季初對車有普巴嗰場防反有贏4粒
占士速度，根本需要普巴嘅長傳先發揮到最大威脅

原來聽晚踢早場0155
睇完都仲夠時間瞓陣先返工
(depends on 陣容, 有lin不了)

第一，冇人話過要賣普巴先去買佢地，唔好屈人，而家係講緊賣走頂級重心普巴之後，買番兩個岩用嘅一線球員，會唔會令隊波收皮
第二，我唔覺得未夠班爭冠就等於收皮
第三，我覺得你個陣夾多2年，係夠能力爭冠 (前提係要夠後備)

如果賣普巴可以換夏蘭or 辛祖
我支持賣
但你話用啲錢買rice longstaff 麥迪臣
呢堆我情願雪普巴
唔好唔記得西咸同紐 都係中下遊
完全未證明過自己

又屈人話唔需要普巴 邊隻字講過唔需要
事實就係冇普巴都run 到，佢係蘇sir套防反戰術並唔係你講到咁不可或缺

1. 冇屈你喎，冇講過你話要賣普巴先買到佢地，係講緊個思維，姐係你條問題（如果賣普巴之後買saul 同 sancho 你覺得係咪一定會收皮？）

2. 咁就算排第六都唔叫收皮嫁

3. FF黎冇乜好討論，你覺得夠就夠，我只係純粹對比返近呢5年嘅英超冠軍陣容同上面個陣做返比較，係唔會贏到，不過你覺得咁都夠贏，我都冇野好講

想睇熱刺
會唔會好似摩狗打西維爾咁西足全場

紅牛咁攻得 熱西唔難

明明普巴自己都講左出黎，總係有人會扮睇唔到，話係傳媒老屈佢

我冇話有你講，但係上面條友有講，佢正正係呢個意思（套防反唔需要普巴）

全世界得一個識防反呀
依家sob嗰套要快上快落 普狗妹妹下又點啱呀

但依家大半季冇撚左影 成隊波都行緊另一套
邊個知佢復出就一定啱踢
費特既成場飛 mctom既唔錫身 佢都做唔到啦

鏝個耶穌咁敗家

個場真係摩狗top3 西波

diu鏝個場空到
咁快準備定英乙嘅入座率

點解係廢p

周中又涷又落雨算係咁

佢半個比利時人

從來冇人係必要既
而佢在場成隊波表現係咪好啲 亦唔係100%既事
今季冇佢一樣贏到強隊
上季有佢一樣入唔到前4
成日用法國黎講 咁佢幾時先踢到法國既表現呀
曼就係曼 法國係法國
佢係曼就係妹波 係飄忽 係冇能力carry全隊

同佢地從二線球隊收購有咩衝突

熱一開波就被狂攻

熱狗開波已經畀RB㩒屌
咁都未輸算偷笑

拿高士文同摩狗對碰
就緊係rb主攻

好頹
喺外國讀緊半專科 無second up
好驚考唔到牌 做垃圾工

移唔移到民先
移到就得 好過留喺香港

rb好癲 條防線壓到上熱刺半場

Lin成個弱智仔咁

熱狗前場唔迫搶
又係摩狗式擺重兵係後場塞晒啲位置

睇返Sob簽嘅四個半人
四個買嘅基本上都係合格有突 我對佢買人幾有信心
反而賣唔賣到好價我真心有保留 如果無100M都係一拍兩散算

Werner死右腳
差福幾皮

然後屈鳩人讀心師
重要佢身邊所有人都喺不同媒體上話佢想走+唱衰曼聯困住佢 佢一句都無回應+唔阻止 都唔肯承認佢想走
用同樣邏輯總之一日黑警唔出嚟認殺人嗰班被自殺手足都係無可疑啦

佢係勁一早比拜仁買走啦
使永續利雲？

場場大戰佢都失好撚多黃金機會

又敗家一球
上場對拜又係佢敗家
空晒對住扭呀一野射出界

有人仲吹到他勁過馬

講大心臟其實福仔真心唔差
記得上年對PSG球十二碼射上角
出道嗰陣對鏝妓

咁你同馬比 我就實rate佢好過馬
至少佢對廢隊入球量好穩定
馬邊有試過一季入廿球
Timo半季就做到

我就另睇
馬係未有bruno前一個人要做埋攻中啲嘢
你搵werner落馬個位只會仲衰

講撚到普巴幾重要
先唔唔講佢今季出咁多場淨係贏過兩場
一間球會甚至公司最緊要係個團隊係個士氣

先講團隊
佢忠唔忠心 會唔會為球會搏命
呢啲就係人都見啦
IG直頭唔參與球會既野
甚少提及自己球
日日話住要走（雖然佢本人冇乜出聲）
身邊人仲要公開鬧埋領隊同球會
就算佢個人技術幾勁
性格唔夾，行為唔夾
甚至仲要成隊圍住佢黎build戰術
我未見過會有大公司會因為某人個人能力幾超群而放棄公司reputation、teamwork甚至strategic plan

再講士氣
年年話住要走（唔係傳媒呀，係佢身邊人呀）
搞到啲隊友、fans成日都係聽到佢啲野
點會有士氣
冇士氣既波你一個人幾撚叻都冇撚用啦
有幾幼稚先會講得出因為佢勁過所有隊友所以就一定要留佢
（甚至我懷疑佢係唔係勁過所有隊友）

大佬人地勤力好多，技術就普通架喇，但前鋒勤力好重要

為場補賽
傷咁耐

係為垃圾p個醫院波

今年咁fit 好唔抵

新舊患加埋
遲早都係要做手術

下
馬幾撚時有做過攻中既野
有bruno前後都唔覺佢有
Key pass 分邊遠射 cover中場中
邊樣佢有做過

佢連前鋒既搶點同hold波都未場場做到啦

迷馬果啲不嬲吹到佢做埋左翼同攻中架啦

華拿好少入咩金球
但前鋒本身就要咁 我洗撚你下下扭幾個先入
但華拿就係肯搶點同靠快反擊入到咁既入球量
不過佢對強隊就keep唔到

他仲無?
次次係禁區頂出來攞波做1-2
入攝又是他

後面個Lingard就永遠first touch甩波
是咪要學美欺一個扭幾個先叫做嘢

冇計，始終佢技術普通，就係快同肯跑

所以上屆世界杯搵佢擔正咪仆街

禁區出黎拎波做one two係攻中要做既野？
前鋒做架喎
正常前鋒就係出黎做完one two博腳就入返禁區
馬係出黎彈完唔撚入禁區企返原地

仲有入攝係佢？我有冇睇撚錯
如果五球 佢係會入攝一球既
但佢係前鋒喎屌

你俾Werner做連彈個一下都做唔到
馬一出來set波咁咪攻中補返他個位
他入攝其實算多 但我曼得妹先傳到個啲channel位
另外一樣嘢係他完全捉唔到斬中嘅時機
不過近排開始捉到AWB傳中個時機

12m

射得幾靚

阿特蘭大勁能到三球

摩狗泊唔到大巴
球波rb幾個都空晒

唔駛睇啦 熱刺咁踢點入到波

差啲兩球

好記得 兩年前點輸比西維爾
同一個劇本咁

Rb d把握力次回合會唔會收皮

loris今場食咗過期春藥

第一功能唔同
華拿好明顯係福個類型
第二馬彈個啲係好撚直接既面對面one two
唔係有威脅既key pass

前鋒出完後彈波再入返禁區係好撚基本既野
出黎彈one two就係做攻中既野？

入攝算多？邊撚度多
一個前鋒就係每球有少少機會都要盡量入禁區攝位
你同我講馬有做到呢樣？
有冇睇到其他隊前鋒點踢
就算講同隊 連福都走位多過佢啦

華拿點都勁過馬啦

阿特蘭大4球華閪

睇華撚分組賽表現真係估唔到失4球先
阿特睇黎攻力真係好鳩誇張

已經試過兩場各入七球

意甲攻力第一嘅威力

華閪防守本身都廢
仲要勁多傷停
正選龍門+雙中堅+防中都出唔到

熱都無前鋒

Lucas打前鋒都勁
其實熱都打得唔算差 又唔係話攻唔到

唔通次回合作客又係lucas反cup

要塞住兩個鼻窿踢

原來今場出文加拉

Rb個隊長好撚勁
買到翻黎打中中就好 高work rate版mctom

我覺得係個領隊用人勁

英超俾哥狗棄用既光頭星過到黎打哂條左路

以往係cam/rm嚟
今年343打落一格cm

我地4231佢唔太啱打防中喎

佢帶賀芬咸都帶到踢歐聯佢用人真係好勁

rb 連olmo都唔出就贏到

幾時黎我曼，用p lin爭前四

華拿今日炒左幾多球

Bruno歐霸精華

無得追咩

唉好撚鳩 讀planning啲科都有2:1
有一科要讀environmental science啲frd
份lab report 得40% 仲要無其他assessment追

計過最後得58-59%

報左Cardiff同Heriott watt都比左2:2 offer我
都好啲

有Cardiff都好啲嘅
btw如果嚟man睇波可以順手搵下我喎

綠木病左冇隨隊去比利時

法國呢到都唔少英國會然
雞頭好似都係manchester？

我今季主場去足哂
季尾搵下你

Who is 雞頭

留tg啦
買咗季票？

無呀逐場買
八月未翻到 最後一季睇主場了

逐場買你都買到咁堅？

對布魯咩唔使出到綠木啦

日日屌女唔著褲 係容易啲病

歐霸本來係要比佢 好彩有Hello唔係馬仔要全勤

出馬狗踢盃仔就差唔多

得呀 其實開賽前三日早啲起身就買到

都唔知趕唔趕到歐國盃， 今屆英狗話哂個陣容都唔錯有機爭成績， 法國隊批人又跌跌地Watt

從來冇人係必要既
而佢在場成隊波表現係咪好啲 亦唔係100%既事
成日用法國黎講 咁佢幾時先踢到法國既表現呀
曼就係曼 法國係法國

套用喺任何一個球員身上都得，基本上以後唔使討論買賣人，呢個Po已完

嘈到訓醒都仲嘈緊

你有無抽打吡波飛

睇翻英超fb up個條當年今日，史長老啲傳送而家真係搵唔翻，細細個只睇曼聯，仲以為呢啲傳波係理所當然既

Block咗睇唔到
你講一講先知跳咗號

唔好因人廢言, 學下點樣包容同埋自己過濾留言

聯賽交比halo同bruno

下季有歐聯踢lu

真係好犀利啲傳波射波又急又快

D遠射勁到

無呀 等官網放飛

打比官網都會放飛?
我都想睇 但唔記得左抽

熱狗傷曬牙傾同兒子
阿里又同摩狗不和
拜託轟星期六贏波
屈仔還返上次幫佢地起機3分比我地就perfect 池

轟熱和波啦屌

贏一場閪幾場係今季定律嚟
等睇白lin俾甸尼sm

第一球個波係咪加左effect
點解我好似見到鬼影

條友上次先俾甸尼sm搞到輸2粒

歐霸呢d強度冇咁高先出白Lin la
英超首選麥龜+拜利

上場見到費特走埋去同般奴輪住開角球死球完全見到質素分別， 特別下半場右路差唔多位置分別有兩次死球， 廢特開比卡巴取路接實，般奴開就墜得好勁比麥佳成功二傳制造亂局, 真係唔怪之得麥佳大半季死球冇料到。。。

開心星期五

係你教我勇武嫁狗餅

角球入波 盛惠130M

我Final year啦
搵postgrad 七月中先翻到hk
抖下算

家下邊有人入場睇西波

幾時先會有 我頭先睇完全版灰色

返乜春呀
留係個度啦

開賽前嗰個星期 開始release 無人買既位
可以捕下

呢到有無加拿大移民jj?

下年grad好似可以留多3年

梳移過去？

要包容先可以勇武架, block左睇唔到無得屌又點勇武呢

構思緊

等柒Lin離開曼聯我應該會解佢Block
希望佢跟埋轉會

食完加拿大妹之後而家準備入籍?

靚仔真好

我都想
依家只能投資移民

Rich

摩狗可以去教國家隊等收山 d戰術過時到 明明自己主場都可以打到作客哥狗咁

某d省兩球內去到, 但好似好冷清
所以先想問人咩環境

係呀 所以唸住喺到做野
但前題搵到工先

凍撚到

我都唔想去到1年鏟雪鏟300日

咁唔使解都得, 而家咁睇重英人, lin應該唔會走

摩佬冇老孫自動波 = 舊年嘅曼聯
摩佬來到之後老孫仲要又紅牌又有傷,算佢唔好彩

David de Gea, Sergio Romero, Nathan Bishop; Aaron Wan-Bissaka, Diogo Dalot, Harry Maguire, Eric Bailly, Victor Lindelof, Luke Shaw, Brandon Williams; Nemanja Matic, Fred, Andreas Pereira, Bruno Fernandes, Juan Mata, Jesse Lingard; Daniel James, Odion Ighalo, Anthony Martial

無greenwood

咁要睇下木仔會開咩offer俾佢續約喇

條女太正 Chur乾左

T仔都出得WO, 冇佢名?

到時2047年 去台灣算啦

佢發力真係好叻
天生天份高 唔洗點操肌肉都咁q大力

喺香港都好難搵到工

利申 final year

射波力度唔太關肌肉量事
柔軔性同動作先係重點

搞移民都係為下一代
港共完全cls

同輩壓力好大個個都好景
望住自己咁廢

係咪傻左 贏波又比人lead

哈路用舊主起機

為下一代就點都要走啦, 窮撚表示焗住留係度抗爭

屌真覺得自己0都不如

而家basic 75k, 計埋add on 100k(好似係)
呢個價真係俾盡

如果得自己一個真係唔會走
為左下一代真係迫住離鄉別井, 佢地值得有民權既未來

屌應該比50k lin夠啦
一個肋攻/入球果星期咪+10k 囉
反正佢一年都拎唔再goal/assist

一直有個疑問移民之後點搵工
尤其係啲移咗去山卡啦地方牛羊多過人可以做咩工搵食

我唔想我自己個仔/女對香港無歸屬感
如果喺外國長大 對香港真係無咩感情
唔想香港人依個民族慢慢被消失

對車鄰居猁 都係多得人地前場把握力差先唔使456
如果掉轉比福 可能已經入咗
雖然都係如果 而且我地都無呢d攻勢

好掛住福

加拿大好撚悶 養生同澳洲有咩分別

咪開農場
移民貌似美好 事實上好多香港人都頂唔順咁悶

真

bruno 都比人話瘦到得骨
d 遠射, 罰球咪又係衝力射球咁

除咗開農場呢
睇百姓貴族開農場慘過打三份工
Part time 做我可能會好enjoy
但自負盈虧應該會做到仆街

曡埋心水返去lu

講真 去學沖珍珠奶茶開舖頭已經唔休做
四十幾蚊港紙一杯 成本又低
而家週圍都Asian 大把機會賺

如果喺大城市而家做代購/集運賣野返HK應該夠維生甚至有唔錯嘅生活
但好似上面講去啲兩球就去得嘅省做生意可能又係開餐館咁...

我每次離開亞洲去旅行都會諗移民之後喺唐人街攞Franchise開譚仔應該可以賺到笑

沖得狗尿咁都大把人當水飲

依門生意暫時都係支那人壟斷
喺外國啲細城市 其實幾好做
特別多Asian學生既大學
賺到笑

加拿大除左溫哥華之外,草原&海洋三省D冬天好難挨

可以打獵 釣魚 行山 做運動喎
悶？

香港人慣咗3個街口內一定有7仔同OK嘅城市化生活
轉成你講嘅慢節奏就好多人會覺得悶

屌曼區個個咁有錢搞到移民

其實住温哥華/多倫多 又有車的話
都唔太差

荷蘭幾正 幾錢到

直頭賣一大塊荒地自己斬樹起屋打獵種野自用給自足，咁你日日都會好撚多野做唔會悶，利伸去過體驗營玩過1禮拜。

識荷文

如果唔洗坐監 或者坐完監

應該會去英國試下

其實我都係enjoy outdoor生活先睇中加拿大先

有咩條件
唔識果到既語言真係完全無諗

收購前都有可能
而家丸龜買咗佢自己做好過

葡萄牙幾撚正

咁自己開間陳仔
反正米線來來去去都係咁煮
喺外國點煮都有人食

好多fd都睇緊葡萄牙, 貪佢完全免費
但係想知唔識葡文可以點生存

窮撚揮揮手

我唯一頂唔順就係個旱廁

要一年去一次?
5年後使唔使再去續

得自己用都唔係好頂得順
公用點頂

本身有葡籍？

冇錢，同埋女友都唔會捨得佢屋企人
都係逼住留係香港

冇，但門檻低

文西

荷蘭生活應該好過葡萄牙

0

1